大家點睇1668

PE低 價抵
有冇巴有渣手

上呀！！！+0.1

1.6買 早幾日2蚊放 終於走到 執身彩
華南城啲空鋪好多 無咩起色 睇路

其實都係追佢落後緊內房板塊

希望騰訊做下野

1668繼續加油呀！！！！限購無阻華車城

咦?華南城咁HIT?咁啱今日有同事講:

CHINASOUTHCITY

Buy Price: 2

Target Price: 2.64(+32%)

Cut Lost: 1.84(-8%)

限購對佢影響小, 我覺得內房仲係低